{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=891&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 녹스 호텔"
    },
    "text": "全客室最新のオンラインゲームが可能で、ノーハードPCが提供されます。 フィットネスセンターとランドリールームは24時間営業です。 江南で最高のスイートルーム、ロイヤルスイートルーム、ペントハウスがあります。 駐車場が狭いため、まず駐車場として運営され、駐車場がいっぱいの場合は外部有料駐車場をご利用ください。 駐車施設は計6台を保有しています。 現在駐車場は満車状態ですので徒歩でご利用ください。 徒歩で利用すると、2号線駅三駅と9号線彦州駅に到着できます。 客室の内部施設はスタンダード、デラックス、プレミアムに分かれており、追加人数は不可能です。 最大人数は2人です。 スイートルーム(断層/202号)、ロイヤルスイートルーム(メゾネットタイプ/ 20号)、ロイヤルスイートルーム(プール/ 30号)を利用する場合、最大人数は2名です。 スイートルーム(プール/ 30号)ではプールの水温度が25度から28度の間です。 音楽およびスピーカーはPM時まで使用でき、スイートルームではカラオケをご利用いただけます。 1部屋あたりの駐車は台湾可能です。 ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って支給されます。 未成年者の予約により入室を拒否された場合、キャンセルと払い戻しはできません。 2階ロビーには各種ドリンクやコーヒー、お茶を楽しむことができる空間があり、地下3階には洗濯施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室でできるオンラインゲームは何ですか？",
            "answer": "最新のオンラインゲームが可能です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターとランドリールームの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できる駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が狭いため、まず駐車場として運営されますが、駐車場がいっぱいの場合は外部有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計6台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "現在駐車場は満車ですか？",
            "answer": "はい、現在駐車場は満車状態ですので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどの駅に到着できますか？",
            "answer": "徒歩で利用すると、2号線駅三駅と9号線彦州駅に到着できます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室の内部施設はスタンダード、デラックス、プレミアムに分かれており、追加人数は不可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートルーム(断層/202号)、ロイヤルスイートルーム(メゾネットタイプ/20号)、ロイヤルスイートルーム(プール/30号)を利用する場合、最大人数は何名ですか？",
            "answer": "最大人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "スイートルーム(プール/30号)のプールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "スイートルーム(プール/30号)ではプールの水温度が25度から28度の間です。"
        },
        {
            "question": "いつまで音楽およびスピーカーを使用できますか？",
            "answer": "音楽およびスピーカーはPM時まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "スイートルームでは何ができますか？",
            "answer": "スイートルームではカラオケをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "1部屋あたりの駐車は何台可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたりの駐車は台湾可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はどのように提供されますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って支給されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約により入室を拒否された場合、キャンセルと払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約により入室を拒否された場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの2階ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ホテルの2階ロビーには各種ドリンクやコーヒー、お茶を楽しむことができる空間があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの地下3階には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの地下3階には洗濯施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 631
    }
}